傻仔，你有無見到李柱銘叫個仔去示威呀？！

傻閪，你有無見到林鄭成家都係英國人呀？！